macross delta 超時空要塞Δ 三角 劇場版製作決定

米拉潔要緊急出道

個濕9編劇唔換好似都冇乜用

女主on9
副女主又痴線
男主又濕鳩
睇條撚

白騎士同死神正咪得

配角帶主角

根本白騎士先係主角

去戲院瘋狂un腳

香港戲院冇得睇

一陣半集係總集篇

是但啦無講幾多部

條撚樣可以寫出三集文戲

girigiri ai

好似F咁重新黎過啦

三集潛入

次次都被發現同被捉

除左歌聽得下之外劇情真係冇眼睇

一捉即殺,打完唸住bbq點知死撚哂